香港人 反抗！

呢句口號今晚極速傳遍全港，證明我地香港人已經忍無可忍

我地一定要繼續團結一致，推翻呢個獨裁政府

我地要證明比呢個獨裁政府睇我地唔係綿羊，我地係識得反抗！

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

香港人 反抗

港人 反抗

5/10 全民民宣
6/10 全民遊行

香港人 反抗